過左5年都仲未世界末日

當初又吹撚到瑪雅人幾咁勁

結果呢？

鷹勇同羽弓係好勁喎
封快一流

依兩個拉打 正仆街兵種